# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-04 11:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-04 11:12+0200\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh@li.org>\n"
"Language: zh-hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/about/about.html:7 templates/about/about.html:10
msgid "About Poka Lawn"
msgstr "关于扑克草坪"

#: templates/about/about.html:13
msgid ""
"\n"
"                    Located in the heart of Berlin, Poka Lawn offers an "
"exclusive and upscale environment for poker enthusiasts. Whether you're "
"planning a casual game night or a high-stakes event, our lounge provides the "
"perfect setting with top-notch amenities and professional dealers to enhance "
"your experience.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                    扑克草坪位于柏林市中心，为扑克爱好者提供独特高端的环境。无论您是计划休闲游戏之夜还是高额赌注活动，我们的休息室都提供完美的场所，配备顶级设施和专业荷官，提升您的体验。\n"
"                    "

#: templates/about/about.html:19
msgid ""
"\n"
"                    Under the esteemed brand of MG Entertainment UG, we "
"ensure a secure, private, and luxurious atmosphere tailored to meet your "
"poker needs.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                    在MG娱乐有限责任公司这一尊贵品牌的保障下，我们确保提供安全、私密和奢华的氛围，满足您的扑克需求。\n"
"                    "

#: templates/bookings/book.html:152
msgid "Book Poker"
msgstr "预订扑克"

#: templates/bookings/book.html:160
msgid "My Bookings"
msgstr "我的预订"

#: templates/bookings/book.html:1471
msgid "Book Your Day at Poka Lawn"
msgstr "在扑克草坪预订您的一天"

#: templates/bookings/book.html:1582
msgid "Back to Bookings"
msgstr "返回预订"

#: templates/bookings/book.html:1588
msgid "Edit My Bookings"
msgstr "编辑我的预订"

#: templates/bookings/booking_edit_form.html:46
msgid "Update Booking"
msgstr "更新预订"

#: templates/bookings/booking_form.html:14
msgid "Select Your Day"
msgstr "选择您的日期"

#: templates/bookings/booking_form.html:27
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: templates/bookings/booking_form.html:30
msgid "Select Date First"
msgstr "请先选择日期"

#: templates/bookings/booking_form.html:34
msgid "Available start times based on MGEN-F24 calendar"
msgstr "基于MGEN-F24日历的可用开始时间"

#: templates/bookings/booking_form.html:43
msgid "Select Time First"
msgstr "请先选择时间"

#: templates/bookings/booking_form.html:47
msgid "Available hours based on selected time"
msgstr "基于所选时间的可用小时数"

#: templates/bookings/booking_form.html:60
msgid "People & Services"
msgstr "人数和服务"

#: templates/bookings/booking_form.html:69
msgid "Maximum capacity: 50 people"
msgstr "最大容量：50人"

#: templates/bookings/booking_form.html:77
msgid "Additional Services"
msgstr "额外服务"

#: templates/bookings/booking_form.html:85
msgid "Professional Dealer"
msgstr "专业荷官"

#: templates/bookings/booking_form.html:86
msgid "+€200 - Expert poker dealer for your session"
msgstr "+€200 - 为您的活动提供专业扑克荷官"

#: templates/bookings/booking_form.html:94
msgid "Service Personal"
msgstr "服务人员"

#: templates/bookings/booking_form.html:95
msgid "+€200 - Dedicated service staff for your event"
msgstr "+€200 - 为您的活动提供专属服务人员"

#: templates/bookings/booking_form.html:111
msgid "Drinks & Payment"
msgstr "饮品和付款"

#: templates/bookings/booking_form.html:117
msgid "Beverage Options"
msgstr "饮品选项"

#: templates/bookings/booking_form.html:124
msgid "Drinks Flatrate"
msgstr "饮品套餐"

#: templates/bookings/booking_form.html:125
msgid "+€200 - Unlimited beverages for your group"
msgstr "+€200 - 为您的团体提供无限饮品"

#: templates/bookings/booking_form.html:132
msgid "Individual Drinks:"
msgstr "单点饮品："

#: templates/bookings/booking_form.html:132
msgid "Available for purchase separately during your event"
msgstr "活动期间可单独购买"

#: templates/bookings/booking_form.html:138
msgid "Individual Drink Selection"
msgstr "单点饮品选择"

#: templates/bookings/booking_form.html:149
msgid "Drink menu will be available during your booking."
msgstr "饮品菜单将在您预订期间提供。"

#: templates/bookings/booking_form.html:158
msgid "Final Summary"
msgstr "最终摘要"

#: templates/bookings/booking_form.html:162
msgid "Whole Day Rental"
msgstr "全天租赁"

#: templates/bookings/booking_form.html:178
msgid "Total Amount"
msgstr "总金额"

#: templates/bookings/booking_form.html:186
msgid "For special requests, email:"
msgstr "如有特殊要求，请发邮件至："

#: templates/bookings/booking_form.html:194
msgid "Payment Information"
msgstr "付款信息"

#: templates/bookings/booking_form.html:197
msgid "Please enter your payment details below to confirm your booking."
msgstr "请在下方输入您的付款详情以确认预订。"

#: templates/bookings/booking_form.html:8
msgid "Step 1: Booking Date and Time"
msgstr "第一步：预订日期和时间"

#: templates/bookings/booking_form.html:10
msgid "Booking Date"
msgstr "预订日期"

#: templates/bookings/booking_form.html:14
msgid "Booking Time"
msgstr "预订时间"

#: templates/bookings/booking_form.html:16
msgid "Select Time"
msgstr "选择时间"

#: templates/bookings/booking_form.html:19
#: templates/bookings/booking_form.html:35
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: templates/bookings/booking_form.html:24
msgid "Step 2: Number of People and Hours"
msgstr "第二步：人数和小时数"

#: templates/bookings/booking_form.html:26
msgid "Number of People"
msgstr "人数"

#: templates/bookings/booking_form.html:30
msgid "Number of Hours"
msgstr "小时数"

#: templates/bookings/booking_form.html:34
#: templates/bookings/booking_form.html:56
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: templates/bookings/booking_form.html:40
msgid "Step 3: Drinks and Payment"
msgstr "第三步：饮品和付款"

#: templates/bookings/booking_form.html:42
msgid "Select Drinks"
msgstr "选择饮品"

#: templates/bookings/booking_form.html:54
msgid "Please review your payment details below."
msgstr "请在下方查看您的付款详情。"

#: templates/bookings/booking_form.html:57
msgid "Confirm Booking"
msgstr "确认预订"

#: templates/contact/contact.html:13
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: templates/contact/contact.html:17
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: templates/contact/contact.html:21
msgid "Message"
msgstr "留言"

#: templates/contact/contact.html:25
msgid "Send Message"
msgstr "发送留言"

#: templates/core/base.html:8
msgid "MG Entertainment UG | Poker Lounge Berlin"
msgstr "MG娱乐有限责任公司 | 柏林扑克休息室"

#: templates/core/base.html:117
msgid "MG Entertainment UG"
msgstr "MG娱乐有限责任公司"

#: templates/core/base.html:124
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: templates/core/base.html:163
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/core/base.html:166
msgid "Gallery"
msgstr "图库"

#: templates/core/base.html:169
msgid "Pricing"
msgstr "价格"

#: templates/core/base.html:172
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: templates/core/base.html:210
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: templates/core/base.html:214
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/core/base.html:219 templates/price/pricing.html:21
#: templates/price/pricing.html:39 templates/price/pricing.html:57
msgid "Book Now"
msgstr "立即预订"

#: templates/core/base.html:241
msgid "MG Entertainment UG. All rights reserved."
msgstr "MG娱乐有限责任公司。版权所有。"

#: templates/core/base.html:279 templates/home/home.html:485
msgid "Are you sure you want to log out?"
msgstr "您确定要登出吗？"

#: templates/core/base.html:293 templates/home/home.html:500
msgid "Logout failed."
msgstr "登出失败。"

#: templates/core/base.html:296
msgid "Error logging out:"
msgstr "登出错误："

#: templates/home/home.html:196 templates/home/home.html:320
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: templates/home/home.html:210 templates/home/home.html:403
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/home/home.html:226
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: templates/home/home.html:233
msgid "Enter your first name"
msgstr "输入您的名字"

#: templates/home/home.html:239
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: templates/home/home.html:246
msgid "Enter your last name"
msgstr "输入您的姓氏"

#: templates/home/home.html:252
msgid "Email ID"
msgstr "电子邮箱"

#: templates/home/home.html:265
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: templates/home/home.html:280
msgid "10-digit phone number"
msgstr "10位电话号码"

#: templates/home/home.html:286
msgid "We'll send OTPs to both your phone and email."
msgstr "我们将向您的手机和电子邮箱发送验证码。"

#: templates/home/home.html:291 templates/home/home.html:382
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/home/home.html:298 templates/home/home.html:393
msgid "Enter your password"
msgstr "输入您的密码"

#: templates/home/home.html:304
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: templates/home/home.html:311
msgid "Re-enter your password"
msgstr "重新输入您的密码"

#: templates/home/home.html:328
msgid "Phone OTP"
msgstr "手机验证码"

#: templates/home/home.html:334
msgid "Enter phone OTP"
msgstr "输入手机验证码"

#: templates/home/home.html:340
msgid "Email OTP"
msgstr "邮箱验证码"

#: templates/home/home.html:346
msgid "Enter email OTP"
msgstr "输入邮箱验证码"

#: templates/home/home.html:355
msgid "Verify OTP"
msgstr "验证验证码"

#: templates/home/home.html:364
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: templates/home/home.html:421
msgid "Welcome to Poka Lawn"
msgstr "欢迎来到扑克草坪"

#: templates/home/home.html:423
msgid "Berlin's Premier Poker Lounge by MG Entertainment UG"
msgstr "MG娱乐有限责任公司呈现柏林顶级扑克休息室"

#: templates/home/home.html:429
msgid "Book Your Table Now"
msgstr "立即预订您的桌位"

#: templates/home/home.html:560
msgid "OTP has been sent to"
msgstr "验证码已发送至"

#: templates/home/home.html:567
msgid "OTP verified successfully. Firebase user:"
msgstr "验证码验证成功。Firebase用户："

#: templates/home/home.html:618
msgid "OTP verification error:"
msgstr "验证码验证错误："

#: templates/home/home.html:619
msgid "Invalid OTP or verification failed. Please try again."
msgstr "验证码无效或验证失败。请重试。"

#: templates/home/home.html:623
msgid "Phone auth error:"
msgstr "手机验证错误："

#: templates/home/home.html:624
msgid "Error sending verification code:"
msgstr "发送验证码错误："

#: templates/home/home.html:641
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: templates/home/home.html:663
msgid "Logged-in User ID:"
msgstr "已登录用户ID："

#: templates/home/home.html:674
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: templates/home/home.html:675
msgid "An error occurred during login."
msgstr "登录过程中发生错误。"

#: templates/price/pricing.html:12
msgid "Basic Package"
msgstr "基础套餐"

#: templates/price/pricing.html:16 templates/price/pricing.html:34
#: templates/price/pricing.html:52
msgid "Table Booking:"
msgstr "桌位预订："

#: templates/price/pricing.html:16 templates/price/pricing.html:34
#: templates/price/pricing.html:52
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: templates/price/pricing.html:17 templates/price/pricing.html:35
#: templates/price/pricing.html:53
msgid "Price:"
msgstr "价格："

#: templates/price/pricing.html:18 templates/price/pricing.html:36
#: templates/price/pricing.html:54
msgid "Includes:"
msgstr "包含："

#: templates/price/pricing.html:18
msgid "Standard Chips & Cards"
msgstr "标准筹码和扑克牌"

#: templates/price/pricing.html:30
msgid "Premium Package"
msgstr "高级套餐"

#: templates/price/pricing.html:36
msgid "Premium Chips, Cards & Complimentary Drinks"
msgstr "高级筹码、扑克牌和免费饮品"

#: templates/price/pricing.html:48
msgid "Deluxe Package"
msgstr "豪华套餐"

#: templates/price/pricing.html:54
msgid "Deluxe Chips, Cards, Complimentary Drinks & Professional Dealer"
msgstr "豪华筹码、扑克牌、免费饮品和专业荷官"